我覺得鍾意行年宵既人好可憐……

1. 平日搭地鐵未迫夠 ，仲要入場做人肉三文治虐待自己
2. 年宵99.99%係侵權物或者淘寶垃圾，買個下當寶，番到屋企就後悔自己貴價買垃圾，做水魚

平時坐開私家車冇乜試過逼既感覺
想去年宵試下

純粹寂莫空虛冷毒撚 過年吸吓人氣

應下節都比人話可憐

毒撚平時打丁漏咗咁多人氣，行下年年宵吸下人氣都唔得咩，咁都俾人屌

吸完咪又係咁，呢種思維只會令你一世毒撚

好撚同意